(台測)新年節目

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.故事敘述六名國際太空站的成員的任務是研究火星上的某種樣本，這樣本很可能是第一個外星生命的證明，但也發現此生命的智能比想像中的高..

2.故事設定於前集的五十年前，位在1967年的洛杉磯，敘述一名寡婦艾莉絲·詹德因已故家人的緣故而會使用假的降神會，以來欺騙客人。然而，當家人發現了一個占卜盤後，使得詹德家最小的女兒朵莉絲被邪惡的惡靈糾纏，使得母女三人為了拯救朵莉絲而想辦法應付其恐怖遊戲。

3.天主教徒蓋·福克斯因試圖炸毀上議院以推翻逼害天主教的英國政府而被捕，並在隨後被絞殺。接著電影閃到四百多年後的2020年，此時的英國由一個受法西斯政黨「北方之火」控制的極權政府統治。艾薇·哈蒙德是一名年輕的勞工階級女子，在一次違反宵禁外出時遭一群「Fingermen」成員圍堵，當他們正欲圖謀不軌之時，一名戴著蓋·福克斯面具的男子將艾薇從他們的手中救了出來。他將他的名字「V」告訴了艾薇..

4.地球農作物因氣候轉變及枯萎病而經常失收，曾是美國國家航空暨太空總署的工程師和火箭駕駛員的主角庫珀（Cooper）被迫成為農民以協助解決糧食危機。庫珀的10歲女兒墨菲（Murphy）發現其房間書架上的書本無故掉到地上，認為這是騷靈現象。不久後，一場沙塵暴在墨菲房間中留下了坐標通訊碼，二人驅車到達坐標位置後發現那是北美空防司令部（已成為美國國家航空暨太空總署的秘密基地）

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野